新年兩大願望: iz*one cumback順利 + 中獎

有意幫小弟集氣請留名:
1.

有意幫小弟集氣請留名:
1. 呂洞賓咬狗
2. 昂山seulgi

係滾動嘅=.=

想izone順利但係唔想你中獎

1. 毅進星